﻿## Woensdag 11-10-2017

We hebben vandaag van Fedde uitleg gehad over die STARRT. Over hoe je ze opbouwt en hoe je ze schrijft en alles erop en eraan. We hebben ook informatie gekregen over die beoordelingsgesprekken, dat je in het begin met je hele groep die gesprekken hebt en dat je daarna steeds meer naar individueel gaat. Op zich ik zou het niet erg vinden om het nu al gelijk individueel die gesprekken te houden. Om eerlijk te zijn ik vind dat juist fijner. Maar oké... 

Voor de rest heb ik vandaag weer gezeten aan design theorie. Ter voorbereiding voor morgen. Ik moet vanavond ook werken dus echt veel tijd om me voor te bereiden heb ik niet, dus ik ben blij met elke minuut die ik krijg.

